［玄學界消息］8月5 盡量留係屋企 唔好番工

消息指警方已經多次觸怒神明
自從警察叫我地耶穌落黎之後 佢淡氣一直chok住chok住 吞唔落 耶穌表示會落黎同香蕉糖進行隻揪大會
屯門天后娘娘 沙田車公同黃大仙都表示支持同埋會短暫降臨

各位注意安全！！！